有無人知呢條友係咩意思？

Gay

有冇多d圖